有無手足同我一樣,好想有個空姐女朋友

感覺空姐唔會點痴身
因為要成日飛
見得小,所以大家都會珍惜相處既時間

性格問題

有無空姐介紹

如果你返office工真係見都難

痴身先正

真係見都無得見

好多老女人

貪慕虛榮嘅女人

你好想戴綠帽?

Vien BB

我就係返OFFICE
條女又係返OFFICE
又係返同一區
一星期見足6日
好辛苦

大前題大家都認真

叫你條女做空姐

窮撚坐Y
CX幾多後生女

曰日見first class有米男，你有幾把炮？你會唔會發脾氣？一比....

Hx仲多喎

咁又真係陰公d既

我30CM又同你講?

直接溝個空姐會唔會快D

OL吸引過空姐，有乜好

HX好多無咩讀書MK妹FEEL
CX起碼好多都係Bachelor
至身身邊幾個空姐FD都係3大

當你日日望,就會覺得無咩大不了
利申返LANDMARK

30cm係咪可以住豪宅坐頭等先

感覺上空姐都好港女 不了

比個空姐牛肉飯你

日日一齊撐警

你班毒撚出返去好無
係你地心目中所有女人都係雞

佢心目中30 cm就大晒
因為成個人最值得自豪嘅地方就係下面

你條30CM毒撚入返老母西到好冇
係你心目中所有女人都淨係睇J

大把空姐黃啦

下真係好多老女人喎

錯撚哂

利伸有個空姐女朋友

DETAILS

我地好痴身喎
去到outport會瘋狂facetime

成日一齊去旅遊 得閒又跟下佢機

佢永遠都多假過我 返工拉cart好辛苦 放假都唔會想出街

無咩特別 正正常常

FACETIME真係不了
其他都OK呀

咪又係工常女人一個 無特別 唔好諗咁多空姐好正

最大好處唔洗成日都見到
其實我想要更私人空間,大前題認真唔係玩玩下
放工想炒下美股都要同佢傾電話

你女朋友係空姐你唔會比其他人多左私人空間
佢地一個月十幾日假係香港 咪仲痴過office工

炒股可以一路傾一路炒 我同佢出街係佢面前炒期指

得啦咪抵你識唔到

拉

起碼仲有十幾日係FREE
巴打點識依家個空姐女朋友

讀書拍拖到而家 我都係機場返工

CX空姐好多假放
所以你唔痴身果樣野係唔成立

起碼有15日唔係香港啦

你都係想扑野個陣cosplay姐

屌,都話認真
主要想要多D私人時間

有無人明白我

就算翻15日工都唔代表15日係哂外國
有啲機係即日來回
佢地係唔洗stay係外國

空姐超易派綠帽

其實你唔洗再講
點都好過依家我一星期見6日

如果有個空姐女友飛勁多long haul就好
得閒飛下日本

咁你個思路要成熟少少
係搵個冇咁痴身嘅女朋友
而唔係搵個空姐做女朋友

簡單啲講 就算個空姐去左外國要stay三日
之後佢三日都打俾你搵你傾計都係會阻住你炒股

其實你講得岩

我曾經有個空姐女朋友
佢好好的

出嚟社會見多幾個女人就知空姐真係特別貪玩
可能有幾個係出淤泥而不染嘅，但普遍真係爛蒲爛玩囉

屌 講經咩
身邊大把同事放工落LKF食女

我自己放工返屋企
邊個地方總有唔同既人

空姐不了

其實真係正，每次都好形惜見面時間，又唔係long d個種咁難先見到面

其實啲人玩到三更半夜
聽朝又要晨早起身返工
唔辛苦嘅咩

你辭左份工做空少食空姐咯

好恩愛

我宜家都溝緊空姐但發覺呢行實在太多誘惑成日見佢同d異性crew周圍玩

搶我個名

可以著住套制服加黑絲啪啪啪

btw 女朋友返shift 自己返office工
一個星期真係見唔到幾多日好爽好處係好多私人時間
不過有時堅悶 唔係個個星期可以大家一齊放星期六日要輪休 平時一係等佢放工食宵夜 到佢放平日如果佢唔搵fd玩個日最多夜晚食餐飯加行街睇下戲 (一係就我要拎半日假)
好彩自己返工近佢住個到可以夠時間係佢未返工之前搵佢食個lunch但又急住走

其實中家返工時間唔同真係唔好玩

點識
我識個D有哂仔

始於有兄弟明白我

好幸福
唔係成日見又KEEP到
自己又多私人空間

竟然鍾意飛雞

唔話你知哈哈 其實有好多空姐都係好dry 好lonely，不過未必係靚女

正常樣?

咁鐘意私人時間不如唔好拍拖好過啦

WHY NOT BOTH?

拍拖一定無哂私人時間?